[桌球] Scottish Open 2016

Ronnie O'Sullivan 1-3 John Higgins

今晚3點
Marco Fu vs Mark Davis

章魚tv有live

Ronnie O'Sullivan 2-5 John Higgins

Judd Trump 5-3 Robert Milkins

有冇marco link

Judd trump

-6先輸一局

訓醒睇結果

呢節冇偉明，睇到有d冇癮

小休前Marco Fu領先3:1，第4局打Q132，不過係靠個-6波起break

好波

fluke chun

嘩最後呢Q清枱真係
Marco Fu贏5:1

最尾一局打67分
岩岩反勝2分

呢q break好撚勁

嘩
反勝

Marco Fu, the best player so far this week at the Coral Scottish Open, thrashed Mark Davis 5-1 to reach the semi-finals.

Hong Kong’s Fu has fired eight centuries and 12 more breaks over 50 in the 21 frames he has won so far in the tournament in Glasgow and will be hard to stop if he continues in the same vein over the weekend. He faces Yu Delu next, at 7pm on Saturday (tickets still available, click here for details).

World number 14 Fu had a poor start to the season but found his form at the recent UK Championship, reaching the semi-finals, and has continued his improvement this week. His first ranking title came in Scotland back in 2007 at the Grand Prix and he is now just two wins away from the third ranking crown of his career and the £70,000 first prize at the Emirates Arena.

“I expected a tough match tonight, especially after Mark made a century in the first frame,” said 38-year-old Fu. “I just had to wait for my chances to get among the balls and score heavily, because that’s what I have been doing this week.

“I was really struggling going into the UK in York but then I found some form towards the end. I was able to bring that into the German Masters qualifiers last week and then kept it going in this tournament. After York it was very difficult to pick myself up because I came so close to beating Ronnie O’Sullivan in the semi-finals (losing 6-5). But I took a lot of positives because there’s no disgrace in losing to Ronnie and I played some good snooker.

“It’s always nice to be back in Scotland because I lived in Sterling for one year and I won my first ranking title in Aberdeen. The fans love the sport here and Scotland is a special place for snooker.”

Marco Fu 傅家俊
Page Liked · 4 hrs ·

晉級蘇格蘭公開賽四強，明天加油!
Into the semi final of the Scottish Open, looking forward to a good match tomorrow night!

17/12 21:00 卓林普 vs 希堅斯
18/12 03:00 于德陸 vs 傅家俊

Marco Fu 傅家俊
11 mins ·
Check out Ronnie O'Sullivan playing this same shot with a house cue...amazing😝

求link

香港之光

4:5
Higgins由1:5追到落後一局

侵仔啲心理質素
明明仲領先緊，但手緊到呢

佢都唔係第一次
而家仲要比堅叔起break

驚天大反cup
決勝局

咁堅叔呢幾個月係手風順嘅
英錦賽沙比都俾佢嚇餐死

中你老母, 有個香港架

仲記得決勝局比堅叔dup入左 沙比個樣青哂

堅叔反勝

堅叔屌打mk

好撚柒呀侵

4q centuries都要出局

有冇巴打有link

Judd Trump 5-6 John Higgins

大陸野預左啦

now

邊個講？陳偉明?

傅家俊狀態好fit
入決賽

最後一戰

Watch until marco win

Yu De Lu 1-6 Marco Fu

18/12 21:00 決賽(1) 傅家俊 對 希堅斯
19/12 03:00 決賽(2) 傅家俊 對 希堅斯

“我又打出了很好的單桿高分，控制了場上局面，”賽後，傅家俊對自己在當天的表現打了高分。“職業賽上，這是我生涯最好的一周。雖然這並不意味著明天我就能贏，但確實能給我不少信心。”

傅家俊表示自己很期待明天和希堅斯的較量。“那種場合，就像在倫敦與Jimmy White和Ronnie O'Sullivan打球一樣。當我專注於比賽的時候，我就不會擔心觀眾。我只是打好球，這周以來，球迷還是非常公平的。”

決賽採用17局9勝制，傅家俊表示自己儘量不去想奪冠的事情，畢竟還差著九局呢。“如果我拿到八局，那我就會想了。我只是把它當做一場普通的比賽，做好這周內一直在做的事情就可以了。”

marco

開波了

係咪要反marco

幫人開pack

等睇輸9:0

mola mola

大炒

老而彌堅

希堅斯好勁，大家一齊支持下希堅斯啦

3Q過百

年紀大梗要支持

大家開始要燈

Marco對住啲穩定既大賽球手就收皮

有得揀既對侵好過

9:0直落
no mood to捱夜睇波

century

但根據往績都係質侵食住-6

Me2
整身諗住捱一晚夜

贏一局當佢贏左喇
8:1收工吧啦

有無link

幾比幾？

堅叔：收工mode on

8:1 快！

Marco加油

2:4

6-2完啦好嗎？

三叔公呢

假波佬係咪恃住自己壯態好就乜Q波都博 放哂膽打到好似trick shot咁

二叔公定三叔公

Anyway佢一早潛左水冇開post好耐
Even未有lihkg

自從佢唔再燈
-6冇咩運行

好似係二記撚錯左

快d番黎

3:4

-6頭先做乜撚

呢個波打都咁 唔想追平手架喎

追到4:4既話下一session又一條好漢再黎過

試下係高登pm佢

咪又係比人屌打

-6真心有運

執番身彩

小奇蹟

有名你叫

4:4

Marco Fu 傅家俊
15 mins ·
4-4 😝😝😝

媽，為何結果不是我想的那樣？

上次UK對奧so里雲兩邊鬥派膠

點解oso做埋旁述

佢之前幾次大賽eurosport都係咁

對上一次捱夜睇就係WSC2016 SF -6對沙比
希望今次

仲記得個陣好多人覆好熱血

一黎係大賽
二黎佢好耐冇入過FINAL
三黎對世界排名第一

希望佢生生性性贏番個title
上次澳洲主場打低過robertson 今次scotland再創造奇跡啦

已經係3年前
睇下今次可唔可以

齊屌marco

咁好餐士都唔入

真心頭先入埋球紅波呢局已經袋落袋

把握力係差咁d

睇緊eurosport條友以為堅叔set唔到波

靚escape

痴撚線

有時真係唔知-6係pot波定set波

袋番一局

終於完呢局

應該係想pot 點知唔中然後-6 set到
或者想set 點知唔得然後-6 pot到

就係上次對沙比果下

-6!!!

佢同selby個兩球都好靚

-6要keep住個勢呀
堅叔千祈唔好好似個日對質侵咁突然爆seed

拉開2局

4:6

負碌加油，專登唔瞓撐

隻黑柴竟然miss 好彩唔影響

-6 93%safety success rate

Higgins好博

睇黎堅叔呢q可以打到超分

好耐冇聽到呢句

-6呢球中袋

屌你miss frame ball

屌

咁都唔入

屌 炒呢球

做乜9呀屌

On9

繼續百屌

輸撚緊，on9

波樓級失誤

唔屌唔得

black ball game

機會波搞掂！

笑撚左

-6:

屌你執番身彩

-6神功

好-6呀

搞惦，嚇撚死

-6到

名符其實-6俊

嚇到死

又執番黎 講負碌真係無人夠佢黎

真係個心離一離

-6

屌 負碌功力全開

好-6

拎多局就食糊

好彩最後堅叔pot完pink較唔番去黑柴

其實higgins都好多低級失誤..
可能主場壓力大

陣間黎多次質侵四強翻版

依家係Marco 做返佢對judd做既好戲

又miss一個大好chance 好彩冇大影響

佢咁有經驗我諗唔會掛

又-6啦係黑波正下方

keep住個勢

可能加埋佢今季贏左幾個ranking d人都期望佢贏

又鬥派膠...

兩條友做緊咩尻

波樓對攻

堅叔收錢打假波

兩條友 一係好似頭先第9局打safety咁高水平
一係好似而家咁亂黎

呢局都幾難打 d波散哂 但pot又難 safety又難

Higgins起到break先，但應該好難1Q game

一定要打到8:4先入中場呀唔好俾堅叔追番上黎

尤其是左上角個堆

學二叔公

Agger

堅叔表示，落後4局對手揸決勝局先係我開始比賽嘅時間

又黎

可以打哂下面個堆先 如果清哂應該都接近超分

4圍1，成支支那國旗咁

對完潮童唔會再有力創造奇跡既

即斷

堅叔missed

留袋口

柒俊係咪唔想比人話佢勝之不武 咁樣較都有

你諗多左 佢真係咁柒

堅叔好似跌哂watt咁

-6呢球窄位點入架

黎料

唔緊要捧到盃就得

係兩個都唔知點咁
傅家俊應該係上一板個紅波唔入 無哂信心

窄位

呢隻紅波好癲

把握機會呀-6

現時紅波位置比頭先堅叔起break個陣好好多，不過都仲有好多問題要解決

-6可以準備諗了

超分

直落7盤 4:8

8-4

肥仔唔想打咁款

叫糊又點
潮童都係咁死
冇架喇

YES!!!!!!

8:4

繼續屌

堅叔唔只可以超分 可以超埋局數

冇睇前半 -6今晚有冇過百?

有過百

第13局幾時打？

前半堅叔食禁藥 後半藥力散左

5:08

15-20mins中場休息後

兩邊派完膠都冇晒信心

好想係現場睇

感覺上堅叔d波開始假得有d明顯

World Snooker
6 mins ·
An amazing seven frames in a row from Marco Fu puts him just one frame from the title at the break. John Higgins is going to need another heroic comeback if he wants to lift the Stephen Hendry Trophy.

其實我都有小小呢種感覺..但我諗佢唔會放棄主場捧杯機會掛

假波佬 又出山

打場假波d錢仲多過冠軍啦

其實睇番-6今次支籤都幾好 打上黎除左robertson其他都低ranking過佢 然後勁個d又出哂局 好似世錦賽翻版

你又岩

堅叔今季都執唔少 唔洗打假波呱

主場捧杯重要過d錢掛

有冇第3個ranking title
一陣就揭曉

CHANCE

機會黎喇

飛雲

但佢今個星期係打得幾好
好多個centuries

冇錯 贏多一局快快收工

偉明+家輝真係最好嘅組合

又要同堅叔講：sor....我又負碌

其實呢d情況好多球手都唔會出聲

原來-6 total century 435 排緊第六 得2個ranking title真係

屌你又黎

屌！！！！！！！！！

屌你 唔洗訓咩

屌...

枱面唔易嘅

係真唔係啊

屌 次次關鍵時刻先miss

.....

睇-6打真係好刺激 永遠唔知佢幾時miss

唯有睇右下粒紅陣間點

我要訓呀！！！

yesssss!!!!!

WAWAWAW!!!!!!!

睇嚟負碌俊有運
堅叔跌死個pink俾人自動超分

鬥派膠

come on Marco

無啦啦超分
其實想睇-6用centry捧杯

快d完啦好撚眼訓

屌?

永遠柒俊派完膠對手就會補飛

負碌最高境界唔係自己負碌
而係人地瘋狂撻死送分

入啦-6

成場比賽送左幾次

屌 咁樣打失

快啦
唔洗訓咩

差咁遠

又

屌你老味咁撚大力托柒咩

打中袋啦係咪on9架

入啦好嗎？

搞點佢la 玩到幾時

收工啦屌

中袋啦係咪on9

澳洲賽贏本土球手羅拔臣
今次....

兩個係咁波樓級失誤

Yessssss

有得訓未呀！！！？？？

搞掂

yeah

咩事？
冇打既？

hendry頒獎

直落8盤好癲 雖然-6

自動棄權

因為大家有共識粒綠波入硬

搞惦

留袋口知自己玩完
唔洗marco繼續打
直接投降

好感動

你有找幸福的自由

有請小鳳姐

堅叔d口音真係好重

係咪睇開的

熱烈地彈琴熱烈地唱

[bouncern][bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n][bouncern][bouncern]
[bouncern][bouncern]熱烈地彈琴熱烈地唱 [bouncern] [bouncern]
[bouncern][bouncern] #assn# [bangheadn] [sosad3n] [sosad2n] [3n] [sosad2n] [sosad3n] [bangheadn] #assn# [bouncern] [bouncern]
[bouncern] [bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [bouncern][bouncern]

lm 熱烈地彈琴熱烈地唱lm
lm lm fucklm lm fucklm lm fucklm lmlm
lm lm lm lm lm

#hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk#

hendry留鬚之後幾正

蘇格蘭人，諗起費sir d口音

不過肚腩大左

Congrats Marco

終於贏啦

-6自嘲

自認-6

其實今年算係咁 世錦UK都四強 而家拎埋冠軍

禮拜姐

又入番頭10

係時候比我地香港人認下叻

頒獎了

Hendry好撚型

升上第8

完滿結束

仲要兩場SF都咬得好緊

shd hv really beaten ronnie

可以訓了

好波 第3個ranking final titles
三個都有幸睇到

好大個花樽

各位早抖

再見了

幫香港2016埋個靚齋

大師賽再睇波

Marco 9:4 Higgins 6:5 Trump

master見